(推到完場)嫁到這世界邊端2 (2)

猶太人真係高等民族

個女幾正

應該仲係處

睇個女D基因就知

呢家人比較貼地

彤彤幾正

兩個女好正

李家聲

同香港完全係兩個世界

個女幾靚

呢pair真係好sweet
真正了解而相愛

你又有睇

呢家人生活好開心咁

喺香港同教畜拗只會俾教畜針對

1001咗唔開po

猶太人太有智慧

我想知個防空洞真係擋到飛彈？

正

Meyond教啲女廣東話

去到外國都肯教廣東話 好感動

香港老師係唔想你問問題，因為問多兩句會露底出醜

大女幾正

我要細女

咁樣教仔女好好
相反香港

識講廣東話

人命黎，應該唔會假掛

同鬼佬mix真係好好多
本身2條女個樣都麻麻,但一溝鬼佬dna,d後代即刻upgrade左

呢個真係分野

記得係中學
我challenge 老師
跟住比佢屌

專登黎撞你

係見呢幾日得閒咪睇下

好想去個到 同條女做愛

問多兩問叫你背咗佢唔好問

個大女有氣質到 最難得係佢識廣東話（佢身邊應該得佢阿媽識）

暫時以色列呢個人妻系列最好睇

真係文化成就人才
相比之下香港點解出唔到創造者真係一睇依pair就明哂

老屎忽文化

填鴨式教育

同意

:考評局係咁就咁啦 想唔想拎分?

我要細女你要大女

連登毒撚:咪又係雞 死豬西

佢自己明明唔識
最後答我唔到
我又衰嘅
步步進迫

以色列物價真係好貴，唔係個d第三世界黎....回應返上個post有人judge話d樓都要一千萬

利申: 去過

隔離鬼妹對腳

兵役

啲廣東話

大女對腳

當兵

唔怪得港女想生混血B

2年

佢老公似好明白事理and funny

見佢塊場好似唔係厚

我想做兵

女仔當兵，好型

18歲當兵

個個以色列女都識打手槍

港女當兵

呢個人妻真係有啲教育

聽到未 新香港人

呢個女人

做軍官日日對住啲18歲女兵

好有教養
好盡責
唔似啲蝗
唔怪得知教出2個咁有修養嘅女

依個要 respect.

呢個女人就真係叻，上一個明顯係無貴氣闊太

呢集完全係同香港人講

佢細個好abc好wild個樣

公民責任
叫香港班撚樣投個票都不了

兩個女教得幾好

自信媽

gal gadot 都當過兵

真 香港人

依個老母

即刻搏咀

真心respect呢個女人

正確態度

好叻又有言語天份
好在佢走咗
唔係香港呢啲淨係埋沒人才嘅地方

爭取獨立

呢個女人幾好
又唔扮野 夠自然 暫時最好呢個

香港獨立

鼓吹港獨

如果佢仲係香港依家會點

如果香港要獨立

要香港班男人去當兵都一定冇人想去

今輯唯一一面倒獲得正評既人妻

爭取獨立要犧牲好多人命

依位女士真係好有風骨

CCTVB搞港獨

貝貝

如果係對抗港共我第一個去

仲要四面為敵

支那

失婚婦人係咪好羨慕人哋咁幸福呢

幾廢既港女先會嫁去呢d地方

又講一大堆廢話，feel到佢好想響節目入面分享佢離婚野

有無美軍支援先

上輯先講完

佢好撚作狀，懶煽情咁

孝順又有學識又有教養
絕對Respect
終於明Oren點解咁迷佢

美軍進來我帶路

阿媽好睇得開

仲好孝順，嫁咗過去都唔會唔理屋企人

周街拎住支槍

佢老母思想都好啱

原來佢老母都咁理性

教到個女咁高質

咁好的女人

我中學教phy阿sir又係咁。我同學指出佢教錯野，係連concept都錯。最後個阿sir係認教錯。不過又以破壞課室秩序，罰左我同學企足1個星期。之後成日針對單單打打。
除咗識拎光環打飛機搵著數，香港8成老師都係教畜。

唔同啲廢老，養兒防老嘅心態

父母在 不遠遊

阿主持又喊

Oren
呢個家庭真係好perfect
個個都識體諒人 有責任感 有教養 又叻

到目先為止 最強嘅一對

間屋又靚

兩位老人家都好好

呢家人家教好好

可唔可以唔好咁多陳貝兒獨白
想睇佢地一家多啲

陳貝兒充分表現廢老心態

搵個失婚女人黎主持呢個節目

又咸

個老母咁高質 唔怪得個女掂

又話日日打電話
跟住今日打唔到就隔兩日再打
咁姐係點

呢對嬲 勁呀

兩個老豆一個老母

隔兩日打多一次補返

以色列

仲要成日谷眼淚講啲懶煽情嘅獨白

好亂呀兩個男人係gay
個女 係咩身份

上帝會俾猶太人亂鳩咁嚟㗎咩

捐卵

好前衛

捐卵果個

應該係捐埋個肚
兩個男人冇得生

Share一個女人

我去直接捐精俾嗰兩個女

其實點學廣東話，身邊得佢老母識，好勁

唔知點解 我覺得個女人有D自私 自己呀爸呀媽都老 去到咁遠打電話真係有用咩 如果2公婆有能力可以留港發展 又可以照顧2老

好想要個咁識大體嘅老婆

我反而覺得佢阿爸阿媽都想個女留係以色列，為d孫都好過係香港

任何野都有取捨

初初未睇仲以為佢係好大女人，淨係想食洋腸個d，原來咁有性格

有仔女就唔想留喺香港

Meyond

以色列真係好西利嘅國家
戰鬥民族

Meyond係咪精通4國語言
英文 廣東話 希伯文話 國語

猶太人真係全世界最高等民族

普通香港人都已經識三樣啦

香港?
屋都冇得住 仲生
淨係要啲小蝗嚟增加勞動力

但未必精通wo

好聰明 為生存不斷進步

娶妻求淑女

娶個D不學無術MK妹 真係影響後代智商

以色列有美國支持，香港呢

光頭gay partner

ig女神嗰啲低學歷mk女神

仲要做高科技行業

好似樣

想同貝兒做愛搞大佢個肚

好撚前衛
猶太教俾㗎咩

間紙皮屋就睇到猶太人啲創意

屌弱智 搞gay都無問題，好心就咪撚搞個小朋友啦，小朋友係個咁既家庭長大

比D低質素男人用黎交配用

真係多元成家嘅代表

好多高學歷有錢毒撚埋單架

我都想直接捐精俾嗰兩個女

以色列真係值得吹奏喎

個主持啲耳環好煩膠

人地大把資源養個仔

唔奇，玉樹都係食垃圾之嘛

個女人係去英國讀大學？

一定幸福過香港既細路

係

真心想問, 你覺得有咩問題

個仔係國家重新資源，可以當兵
而且社會開放，根本好平常，個仔唔會俾人歧視

以色列人活得好有尊嚴

咁多基佬

This is gay

唔記得前邊集唔係話佢係基層家庭黎

件肥婆

恭喜晒
以後無人敢再接近佢個女
真係要食廁所飯

咁樣睇
猶太教好似正路過啲耶撚教
起碼唔會屌鳩自己創造嘅人

喊咩撚野ON9

陳貝兒唔係呀嘛
連基佬都喊

喊乜鳩呀

喊你老未咩

集集睇個失婚婦人吐苦水
而家全部人serve佢咩

喊應該見人可以光明正大咁愛
佢自己就前排離婚

宣傳港獨

以色列活得好自在，無咩社會框框，所以創意爆發

我都想去

回教真係毒瘤，危害人類文明，支持以色列滅左周邊D回教國家

MK恩

比較起來香港人活得無曬自己

60蚊即係港紙幾錢

人地認識/欣賞/懷念自己既文化
我地就忘記自己既根

屌睇到好撚想去以色列

快去趴住牆喊啦陳見兒

又喊

差唔多乘返2

屌又喊乜撚呀

耶撚?

之前係咪講個哭牆要清理啲禱告紙

哭牆可以名正言順喊

好似無眼白 好恐怖

喊你老味

係咪都喊 真係睇到冇乜感覺

痴撚線

真係多左

屌
咩撚都喊
係人都知你失婚好慘啦
得未呀

唔洗去哭牆都哭到啦

做乜撚野啫係又喊唔係又喊

怨婦

佢一集要喊幾多次

係又喊唔係又喊 今集仲要喊兩次

不了 覺得好似幾多野睇咁啫

即刻喊比你睇

頭先paul hollywood都係去耶路撒冷，啲麵包好正

喊到這世界邊端

呢個女人真係好有知性美

呢pair真係好撚sweet

btw有咩成人情節

喊乜撚呀你

下星期做歐洲魚腩部隊之一

基佬

下星期全洋腸

洗唔洗咩都喊，好煩

鬼佬真係執晒d啃野

做乜撚野

暫時以色列呢集個Pair Couple係最正

係愛呀哈利

睇到d港女出曬水，嫁洋腸

基佬
生仔
三人行

呢pair好好，自信美，老公都好有愛

依集個主角高質好多 至少唔會覺得假

呢兩輯都係d冷門，中東國家人妻好睇，歐洲個d好悶 feel到之後d人妻開始悶

最好睇又見識多左

D女又cute又自信

證明女人有學歷/能力，係唔洗卑躬屈膝

絕大部分情況下，人都淨係會搵到同自己差唔多Level既人相愛

d女仲要識廣東話

個老公都好似聽得明，應該都有學少少

我覺得除咗睇d港女心路歷程之外 呢兩集好睇嘅地方係睇到以色列呢d咁獨特嘅文化

以前對以色列真係無咩認識

一集喊就話可憐佢失婚啫
家下集集都喊 好煩呀佢

高端玩家始終同高端玩家玩

我見佢有個揾到個女既同佢生B，但本身個男係同性戀...我都想似佢咁揾到個女既黎生B...

好靚

咁樣一播就大把人湧去旅行

5萬人

會唔會影屠鯨

呢個幾靚仔

好靚仔

幾靚仔喎

個女仔咁似發仔

屌你呢條仔最屈機 之前果啲全部都係雞蟲咁既樣

洋腸老公好靚仔

條女副計幾正，但個樣麻麻

成個白馬王子咁

港男輸哂

唔靚 個樣超普通

以色列仔都雞蟲樣

除眼鏡先

著好D應該唔錯

呢對真係屈機

正常樣 都好過之前啲人妻既

失婚婦人儲緊眼淚

好浪漫

我對法羅群島的第一樣諗起ge嘢係歐洲魚腩部隊

甚麼世界盃/歐洲國家盃外圍賽,對住英撚/西班牙/德國最少俾人678

飛到去咁遠送外賣

2個麥貝兒

呢個先28歲

食過洋腸食唔番港腸

呢pair 都好真

空姐

連登仔最憎

好pure好true

靚仔真係唔同啲
明明條女唔係好之前嗰啲好多
但成件事即刻浪漫左

屌你身同感受

大香港少少

先5萬人

洋腸靚仔又純品

個啊爸

集集都搵人陪佢喊

個樣唔似

呢個犧牲大啲

個環境好正

睇到眼濕濕

鬼佬著唐裝同接新娘

條仔好靚仔
我都想做個人妻

呢個Rani真係幾好
起碼睇得出尊重佢老婆

其實唔差

佢d姐妹有冇趁機識幾個

鬼佬都要玩新郎

呢對同以色列人妻睇落舒服好多，唔造作

條仔係咪咁多個入面最正常

可能心諗wtf

好靚，好想係個度住

this is gay

呢pair好正
好童話feel

3年見10次，中途各自各玩幾多次

貝兒重未喊既

大把港女襯呢d場合釣洋腸

影住馬同山個到超靚

正想講

都未做完

超sweet

倫敦人妻

班垃圾港女貪威識食
嫁到嚟呢度一定嗌悶
三日都頂唔順就要返香港

Long d仲咁又心真係難得
一隻手掌拍唔響

食到條咁高汁嘅
我都修心養性啦

不過除左睇景 真係唔知有咩做

個島係咪零污染

89巴都有睇

樓底好矮

嘩 屋企好靚

個樓底咁矮嘅

樓底

一大遍綠色，好正，好童話

陳貝兒唔好扮細路聲唔該

樓底好有哈比人feel

間唔中睇下

貓

環境真係好正..
不過短住OK,, 長住應該悶死

好開心 完全冇人 對比香港

個景好正

哎呀～

竟然有商場

每道生活模式唔同者

退休就岩

佢老公岩岩都話係哈比人屋

點解特登起到樓底咁低

老公more
唔好影個老婆啦

啱我

真係好純樸

驚大雪掛

果度上網快晤快ga，打晤打到機

住呢度都幾正

呢種樣先襟睇。

好想錫……

咁誇

好在班支那人對呢啲地方冇興趣

所以真係唔係人人岩..
要離開父母, 離開朋友,, 去陌生地方過簡單生活..
真係真愛黎

連登仔理想鄉

誇左d喎

呢度啱天真嬌

一間屋幾多百萬？

冇野買

播完呢集就有

個老公咁靚仔
晚晚開心死啦
成班連登毒撚以己度人
人地根本已經接受左

覺得幾正

佢有冇做野

準時到咁
即係唔洗OT

條女睇睇下打扮下又唔錯喎

失婚婦人咪做電燈膽啦

個男好呆

正到

老公真係好靚仔

發表時間

越睇越正

佢地真係好Pure true嘅真愛
最純一pair

條女清清秀秀同佢老公好襯

王子咁

主持你自己仲會唔會再拍呀

想知嗰度有無網絡， 上網快唔快

條女正過陳貝兒
肯定淫底

個女仔越睇越靚

女果個幾靚
有ig未

真係幾靚仔

依個鬼佬都算幾靚仔wor，我係男人都想屌佢

啱啱雪櫃左邊個男仔

$50個火龍果

上年先離婚炸渦

cls 生果貴到仆街

條女唔洗做都唔煮飯？

痴線
個男人有樣又細心
白馬王子

煮飯畀我食
我好想食

暫時睇呢對同秋仔都最好

仲識煮飯 不得了

天氣唔啱種野，實要進口
你話海鮮就抵者

仲要煮埋飯
洋腸真係完美

哩pair 好pure好真

貝兒對腳又幾淫

條女係咪咩都唔洗做

平時點過日神？

個鬼佬真係100分好老公

呢啲先叫生活
香港真係比狗住

Oren嗰pair都好正
真女人Meyond

其實呢個地方長期大風落雨冇陽光

長住可能會辛苦 只係 環境實在清幽

港女嫁到外國幾個月都仲係唔識煮飯，要老公煮， 覺得好廢

未搵到工

好sweet

準備喊？

頭先見到隔離屋有個阿叔。。。

呢對睇落去好舒服

只係條女 感覺遲早會嫌悶走返黎

喊喇喊喇就黎

個男似會寵條女

條仔有冇開始諗人自己搵錯港女

呢個洋腸幾好

去到有咩做

港女執撚到啦 個老公又靚仔又老實 仲要返完工再煮埋飯

好撚過香港

夫目前....

三個人食一碟餸

長期冇陽光好易有抑鬱症

玩電話

其實可能每日來來去去都係serve 果幾廿人

如果所有香港人修養都咁高就好

睇TVB 可能

香港仲易抑鬱

返咗工。。。

水上運動

無陽光真係唔多得

無野好玩

其實冇陽光又真係差D.. 心情都冇咁好

無sell下個機頂盒？

同失婚婦人陳貝兒WeChat

講真人地小國寡民先做到咋

屌，好葡萄，好正呀喂

啲水係條女度嚟。。。

有page

個個淨係話港女執到
有無見到條仔都幸福到喊呀

真係好似一個小小世界咁

撚貓 魚蛋好得意

你地唔好摧毀呢個童話故事啦

如果香港得番7萬人都得架

應該裝左mytv everywhere

得五萬人口
你賺我錢 我賺返你錢？

每日都要扑野，好忙架

洋腸唔介意綠帽

個男唔似啲玩玩下嘅洋腸

不過兩個仲後生，可能最後兩個會係歐洲其他地方定居

個男有啲似吳彥祖

係有係佢個page話已經搵到啦

呢種樣真係好正 仲要5尺8，好好攬。

做到喊！ 返工攰放工仲要做奴隸煮飯打掃洗衫， 個港女老婆日日9下9下做女王等人服侍

哥本哈根囉

50+1!

條女會唔會日日喺屋企炒股票 上連登 玩抖音 吃雞

睇得出真係掌上明珠咁款

然後9成內需品靠進口
比人鏈住春袋做人

安排中港澳同胞黎7日鮮旅遊

淨係扑野

仲要冇鎖門，敲敲門就自動埋位

擺明條仔俾個港女食住啦

去丹麥住可能無咁悶

阿叔除定衫訓低等

剩係話煮飯姐，其他家務可能女嘅做呢，
同埋北歐返朝九晚三/四，五天工作，攰極都唔夠港豬嚟

好正好美麗

大量接收人蛇
再開湯房

安排香港人過去買樓

投資移民

份新工係酒店reception

以前空姐

機會嚟喇

唔知一間屋使唔使十萬

咁多地，屋都唔值錢

炒到一億一間

法羅群島位於挪威海和北大西洋之間，是鄰近冰島的一個人口僅僅五萬的隱世小島，在這樣一個小島，有一個年輕香港空姐，從九龍半島嫁到法羅群島，嫁給俊朗律師的浪漫愛情故事。

引入蝗蟲去炒樓產卵， 發了

下一季應該叫做

炒樓炒到這世界邊端

啊鬼仔識廣東話

強國人

想問呢個節目有冇講男人過去外國結婚既例子

係咪應該播下港男同鬼妹結合既case振奮下大家

嫁到這世界邊端

鍾意撚伯

條女瘦到
對腳正到
執一執一定好撚正

剩係話煮飯姐，其他家務可能女嘅都唔做呢

個到好大風

誠實小島變罪惡天堂，文化同環境快速被污染😭

空姐幾靚
條仔好高又靚仔

我想知日本台灣會唔會上次個集咁有個女既捐個肚出黎生B...呢個plan好適合我

主持人不停show自己無知下限

直升機都咁平

真愛

好羨慕
如果我係女人，都會狗沖去食洋腸移民

呢度住一頭半個月就過癮，長住真係悶死

度假呢度啱哂

benz

入贅到這世界邊端

德國同丹麥好多恩恩怨怨

有邊個free rider覺得唔幸福

倫伯

個鬼佬識唱

屌 撚伯

呢個Reni個樣都好似啲香港生活嘅鬼佬咁

咀‘堯’ 豆是眼 臉尖
一睇就知係d白鴿眼 臭西港女
見到洋腸就濕晒狗衝

校長

撚伯你up乜9
阿拉斯加

ted可能就係咁嘅靚樣

外國都有港男架
一係嫁黎香港都得

陳貝兒已經暗示過，女人幸福=男人搵錢+男人做家務

成堆女衝住去

好正呀洋腸

真係好正

真係睇得出真係

呢個地方好靚同好平靜既感覺

車又唔識揸、人哋語言又唔識講、又無野做
平時就家庭主婦，遊山玩水
之前就只係空中waitress
妳憑乜野覺得悶？

我覺得呢對無咩特別值得訪問，除左條仔鐘意撚伯

生活真係好悶，唔係一般港人接受到

最低工資

$130/ hour

條女個樣好港女 扮abc專食洋腸果隻

曬命

人地只係去咗四個月 而且人家都學緊啦

d留言笑死人

岩岩黎到者大佬

人地學緊揸車
學緊法羅語
學得識就去搵工
唔好咁痴線啦

唔算啦 真係扮個堆唔係咁樣

除咗韓國嗰個,呢pair係唯一令我覺得sweet嘅

點會悶呀

上網連登高登tvsuper抖音吃雞
ig Facebook
炒股炒期指

以色列個都唔錯

去咗4個月咋

個女仔fb page有講佢搵到工啦 酒店reception

同係大澳住差唔多

我都覺得世界零距離會啱d,順便拍埋隔離的Orkney同Shetland

有SP咁應該唔會悶

呢啲就真係國寶喇

半年就搵到 算快wor

一路睇一路覺得呢d先係生活
人類渴望最原始既生活

班連登仔留言葡萄到

適中文國語做旅遊最好

接待支那人

啲服務行業真係幾啱佢
廣東話 英文 普通話又ok
啱哂對遊客

新青年理髮廳發仔嫁左

放假去餵羊好正

去到咁偏僻都有支那人

咁都好似幾好玩

一年半載就得，你叫我長住真係不了

老豆後生應該都好靚仔

依家睇得出見到啲輪廓都唔差啦

忽發其想，通常呢啲咁悶嘅國家，特別多怪人，會唔會有人屌羊

佢老豆真係唔錯 作為長輩

放假去餵羊，去長輩屋企食飯飲酒

ted真係好靚仔

佢仲話interview係講間酒店比到咩佢 而唔係問佢比到d咩間公司
好好既hr

大把香港人去到英美生活都嫌悶
去法羅群島應該留一個禮拜已經頂唔順

真係退休生活咁 太候生點會頂得順

佢老豆去香港可能都可以溝返個後生奶奶

咁多條女呢條女最唔港女

退休生活咁 好撚正

以己度人

如果60歲搬過去住真係天堂黎

頂唔順去邊搵工都得啦

喊左

佢地真係好幸福
祝福佢地一世都快快樂樂
睇見佢地咁開心幸福 我都覺得好開心

半年就搵到工
你班毒撚又要搵其他位攻擊

失婚婦人亂咁講野

人地好dry

感覺個女仔性格幾好

真係 唯一娛樂就係扑野，香港人連扑野都冇空間

啲屋真係好靚 有唔同色

睇到眼濕濕
如果第時有佢地咁幸福就好啦

大把毒撚grad左半年未搵到工
就屌你之後幾十年做撚死你呀 咁急把撚

無野做就返屋企扑野

呢集feel到愛

打野戰都冇人見到

點解香港生活辛苦咁多，得到又唔係比人多

一定頂唔順
夏天都咁撚凍
冬天死咗都冇人知
日照又短，抑鬱 depression乜都出晒嚟

真係成塊田比你打野戰

講乜鳩記住初心 知你最慘經歷最多啦

羊會見到

聽晚到希臘

唔知ted有無阿哥或者細佬

成個島好似好安靜咁

奴性咁重，恨不得一畢業就退休享受生活

屌埋隻羊

法羅群島呢個地方響呢個港女節目到出現係個恥辱

最低工資

130蚊每小時

其實做咩都唔緊要，住得個到嘅人都唔會點比較

冇咩壓力真係正

開頭咪覺得環境好靚好舒服囉，過多一排就會好似坐監咁

頭先佢地屋企zoom out出去個shot幾好
Home sweet home既感覺

打4成稅 都仲有78蚊

條仔有錢
兩三個月咪去附近國家玩下囉

有得自有失
人地都接受到 其他人反而阿支阿左

每兩個月飛去丹麥英國瑞典法國玩

呢啲先至係人生

笑人哋悶

我哋淨係識去深水埗旺角尖沙咀
好似喪屍 週圍行完幾小時
咪返屋企

人地俾稅真係俾返福利你, 我地

愈講愈嬲

講真 你係香港娛樂咪又係行街睇戲食飯, 香港都係悶跟住都係喺屋企on99...
我寧願好似佢咁樣冇乜壓力唔駛ot...

你有港豬澳，你有膠鐵

港女空姐冇身材 不過靚

邊忽靚

之前又屌人死港女唔做家務，今集講返人地未搵到野做果陣日日喺屋企做家務就冇人出聲

我地雖然係低稅 但唔覺我地收高稅就會有完善福利 只會起多個高鐵就真

聽晚希臘腸
又有得睇你班港男點酸法

所謂低稅只係假象，高地價地產霸權已經收返突你港豬錢

人地稅低，但全包，最大洗費都係買餸

呢d地方去旅行就好
移民有得揀都係揀番d城市化嘅地方好過
利申：係英國生活過

依家蜜月期梗係乜都好啦...

點睇都好過香港

住英國啲小鎮想買嘢都麻煩過人，平時夜晚6點定7點收舖，星期日三點就全世界收工，好似戒嚴咁

希臘佬賓州全世界數一數二大

攞英國護照係香港發展先係贏家

香港hr剩係識係識得做老細隻狗
狗同人之分別

咁小鎮就點都差d架啦
不過英國相對其他歐洲國家真係算係咁，就算小鎮好多都會有超市，有巴士搭，同總有d移民開舖做生意
同埋講真除非係退休先移民，或者諗住做小生意過世，否則過到去要工作都唔會揀住小鎮架啦

希臘妹

阿伯嚟

花木蘭樣

連續兩隻飛雞

成個阿婆咁

如果香港見到以為係賓妹嚟

兩公婆都

鬼佬眼中的東方美,我哋真係識條鐵咩

曬到五 六十歲咁

老成咁

好似人乾

50歲？
皮膚咁差既

尋日果個好啲wo

幾歲呀 老到咁既

克里特島～幾想去下

老得咁快

越南難民後代

60歲？

個個都空姐

佢幾歲

好驅風 呢pair

係咪曬得多曬到咁老

成隻馬嬲咁

乾屍？

應該係無搽防曬

不漏洞拉,木晶塞妹擁全仁越南,...

曬到個人好乾

嘩化左妝差好撚遠
而家好似賓賓 又瘦

呢個幾歲呀

同琴晚法羅腸落差好大

無搽/搽唔夠防曬就搞成咁

真係唔似香港人種

嘩個男人真係值得搵過個更好既

防曬的重要性

又老 又無錢 又失業

乾屍都岩

好恐怖，成個阿婆咁

好似埃及啲木乃伊咁

個男人咪又係阿伯咁

人種問題 睇個樣 家屬應該混佐東南亞

好正熟女味，想屌

希臘人真係好懶

陳貝兒對腳

嘩 對腳

明顯越南種

呢個真
之前去歐洲十日搽唔夠，返黎即刻殘左勁多

唔怪得個國家破產

果然有藝術家脾氣，鍾情嘅野都比較抽象

極度懷疑戀屍癖，想報驚

有得瞓晏覺

遲到撚國家

希臘屬地中海型氣候。此氣候最大特徵為夏乾冬雨，因此除冬季外，幾乎不會下雨。全境日照充足，各地區每年平均日照超過2000小時。

曬撚到傻

嘩屌頭先個鏡頭黑撚到

呢條女幾歲？個樣好老

真係唔怪得希臘經濟咁撚差

時間觀念差過香港人

香港人最多約8:30 8:15出門 佢地8:30仲未出

垃圾人種

所以咪破產囉

曬到黑炭咁

垃圾國家

警察hea 成個國家都hea 難怪破產

試下港男咁撚樣生活,唔洗一個月比港女飛
係洋腸就出撚晒水,做乜撚野都係型D,港男咁做就係唔生性

但係希臘始終係西方文明起源地

所以咪破產

今集cut走曬港女d近shot

遲到、犯法可以講到好隨性

明明幾千年前係文明搖籃

無眉

希臘人係咩人種? ?

終於明白點解破產

個女冇錢買防曬 ？

希臘人點生存？又唔搵錢

歐豬5國

人地乜都無果陣就叻

明明係缺點

地中海？

（9up)

條女到底幾多歲

成班懶鬼都唔洗做既
福利大國

40我估

古代奴隸制度 一無左奴隸就仆街了

食物 陽光 海灘

咁垃圾都可以吹奏活在當下

老老豆豆如果我生存嗎果d地方我都會變成咁

垃圾人種
垃圾國家

由[
得佢滅國好過

退休一流，好過中國香港啦

香港一星期多冇卡都打上cs屌啦
一年點忍到

地中海

你而家仲好青春咩

咁我都會既

啲文明古國都係垃撚圾
支那 強姦大國 伊拉克 埃及 希臘

克里特島係米諾斯人既原居地

最後被希臘人消滅

我好想去看看遺跡

人性的醜惡 出哂黎

柏拉圖式戀愛

幾多香港人做一世做到成隻狗咁就係為左有朝一日可以咁過生活

條女個樣60頭

香港d海灘黑色

選擇性無時間觀念
約8點半拍野就唔準時
3點半至5點放break就準時

狗不會做人

可唔可以計落進化論 越後期既文明同人係越進化

響香港快咗成世人
去到會比啲人激鳩死

呢套野都唔講下移民門艦

我會狂訓 夜晚出去飲酒跳舞

諾薩斯宮

血壓高

啲人見你頭暈仲笑笑口

有無人同過希臘人做生意

call白車都遲到

你有?

生B個B係咪會自動延遲出世

5個有1個失業

條罅淺到

條女比條鬼佬屌到成條人乾咁款

點解唔化妝先上電視

依家個樣真係唔掂 賓妹都不如

其實而家希臘財政點？

曬到殘曬遮

想屌貝兒

陳貝兒

好似痴痴地

無呀 所以問下

做乜柒喊

皮膚差到

條囡似政府吸毒廣告嗰啲女咁

無病呻吟

搵個婚姻失敗做伴娘

曬到咁

其實你著咩都唔好睇

哇成條木乃伊咁

爆佢啦仆街
驚西咩
呢啲垃圾國家

唔知點解覺得教母同老公有路

唔出奇...

一定啦

佢係唔係情緒有問題

食洋腸就入鄉隨俗啦

佢係咪有take野

其實佢幾多歲

其實個國家仲有人頂唔順呢啲生活，頂唔順個啲精英都走晒

即是為反而反 死港女

依個國家真係不了

佢high咗野 語無倫次咁

應該唔係嘅
真心壓抑
乜柒都決定晒
扮撚晒好人但又迫鳩你呢樣果樣

香港人唔會唔明呀嘛？

佢條眉做乜鳩

就好似香港原味道 既女農民咁

化咗妝都...

佢係咪想同陳貝兒鬥喊

化左妝都係一樣...

失婚婦人是咪儲緊氣谷眼淚

陳貝兒啲打扮真係好摟屌

呢個似係唔開心，同阿 belle 差好遠

點解好似講到人地迫佢黎咁

有啲奇怪條女

好想安慰貝兒

無啦啦走個教母出嚟知咩料啦

一路睇淨係諗到真係要搽防曬
可能佢做空姐飛個陣都無搽

又喊??

貝貝咸喇喊喇

又喊 屌你老尾

你唔係第一日先發現到d文明古國都係垃圾呀?

失婚婦人喊唔出眼淚

又講到自己好歎 另一方面又話黎到好多野唔鐘意 但係要入鄉隨俗好大壓力
乜撚野啊

BTW點解好似10個有9個都係空姐

要食洋腸就孤單架啦 邊有咁理想

嫁到咁遠就預咗少咗時間陪屋企架啦

曬到咁黑

條裙真係唔靚

佢老公有冇很悔殘得咁快

成個國家都好似好求其咁

感受唔到佢開心囉

好似唔多高興咁

開槍呢下同猶太佬婚禮踩玻璃一樣咁離奇

個教母勝利者咁。。。。。睇緊個老公好喎

佢揸住支槍好似痴撚咗線咁

東張咩依家
結左婚心情點樣

條女應該吸毒
個心情同神態好有問題

個教母邊撚到嚟

越南航空

女人結婚最忌咩呀

就係伴娘靚過新娘

睇個勢捱唔得幾耐

應該係太慌亂，唔知咩事

無忽肉,有咩好屌

條女好似傻傻地咁

其實個教母係邊位

學陶傑講，呢個垃圾國家嘅人扑嘢就戴返個袋

會唔會有一日亂槍掃射

個人唔靚，唔關條裙事

見到貝兒

個女人似精神有啲問題

又空姐

講一集好彩

第三隻飛雞

好彩做一集

個撚個都係空姐

飛雞真係飛雞

個教母同佢老公有夫妻相

呢pair做一集？

一集就講完?

又空姐 話臭雞真係冇錯

一集講撚完

呢套野為 空姐. 而設

又係空姐
空姐真係洋腸殺手

下得一集 少料寫到咁

哇，個鼻同啲牙

又係空姐

貝兒好似阿sa

空姐咁高級職業點會睇得起港男

邊到年輕貌美呀！ ！ ！

扮鬼婆

10個空姐9個都想食洋腸架啦

屌 真肥媽

空姐最易遇到奇怪國家既人
同埋有部分做空姐真係為左啲腸

連續3位都係空姐

麥明詩再樣衰版

越南啲空姐有咁黑？

其實都幾撚搞笑
結婚個陣個伴娘竟然係黎拍野既陳貝兒
(除非佢兩個本身識既姐)

成個人都怪怪地

個個都係空姐但啲老公全部唔係喺飛機識

最正常法蘭群島嗰 pair

咁快完既希臘呢個

如果麥明詩係70分
呢條女得7分囉

法羅果個真係普通香港樣

比機師屌到臭曬就是但搵個鬼佬賣單

洋腸係坐飛機識
定空姐浦吧識

都係以色列人妻同大地之嫂最好睇

成個國家都是但求撚其，隨時個婚禮係臨時決定

應該係靚嘅tim
我只係諗唔到點解釋....

一個勁sweet一個好慘咁，兩極

是但啦反正都唔好睇

咁佢做多集囉 你想睇咩

唔通比個死肥婆咩
食撚咗佢老公仲要做埋伴娘？

以色列果個我真係覺得佢好勁

因為係果到無朋友

一句講晒，教母定阿婆？

搵咁多做乜？

咪就係你揀婚紗果陣唔駛喊，你阿媽可以坐飛機嚟睇你結婚囉。

希臘冇人咁早起到身做姐妹

上次瑞士定瑞典果個都話識搵朋友 又有興趣有野做唔會悶 都叫過得開心既
今次依個真係睇落似冇朋友咁 又冇野好講所以先一集收皮

陳貝兒都幾爽, 又無咩稿要記
鳩拍吹水,又多地方去

而咁耐都唔結就係因為懶

希臘做到咩 一窮二白

要訓晏覺不了

以色列係咪老公係紅毛猶太人果個

佢任務係同個嘉賓鬥快喊

係啦，兩個都有料，開間公司

最左邊
果個係咪教母個女？

佢可以拍眼藥水廣告

好痴線，咁夜晚仲開鋪？
定其實營業時間係11-3
如果全世界既人都好似香港人咁做到牛咁，唔知會發展成點

日日屌鬼是常識吧，可能香港d廢老行路都快過個邊d後生

好就好在周街屌人老母都無人知

我宣佈所有文明古國都係垃撚圾

冇波、又瘦、又黑，眼又多紋
真係諗唔到有咩理由要同佢仆野
打飛機重開心過扑野

好典型港女格
人地幫你決定， 佢自己都同意白色裙係最靚
但偏偏簡第二條
就係因為自己無話事權而唔開心

真係香港女權高漲地方先會讓成咁大女人 嘅港女

我知道唔靚啊 但我想試 做乜9

個個以為洋腸就係有錢，香港可能就係
外國分分鐘同我地一樣，月光族

個阿媽似同個女心入面有芥蒂，女結婚，但個阿媽就嫌貴，嫌遠，比人感覺係你結婚關我咩事感覺。

講多兩句都想收線咁

咁佢覺得佢結婚者，唔係連少少野都唔揀得下話

其實個教母係咩人，老公啲 friend?

外國月光起碼可以有食有住有生活
香港就算吧啦

可能好似西片典型果種女主sp.

佢care 嘅係 話事權
而唔係 第二條裙先係岩佢心水

香港女人係特別在意自己有無話事權
就算自己揸唔到主意都要拎番黎霸住先

可能個教母比較強勢 令佢覺得壓抑 想話番一次事都好正常

今集個feel有d恐怖，個教母.....+女主角癲癲地

睇完覺得呢pair 之後都窄窄地

教母出錢幫港女
有話事權好正常

唔識野，佢個東正教係咩料㗎
正定邪

上wiki search東西教會大分裂

真係一白遮三醜
曬黑左就俾人踩到地底泥咁

提醒左廣大女性，防曬真係好重要，或者査黑鬼油

仲有意大利

係英國都唔難見到希臘裔人

Posh Pawn間當舖個老闆

第4隻飛雞

又係空雞

又係空姐

去旅行同房

笑撚左 成日都話遇人不淑但呢個識左21日就結婚

咁多空姐

Hostel扑野

個老婆好熟口面

個鬼佬同後生比型左好多

飛吱

波蘭好正，好純嘅地方

九成九

因為遇得衰人太多
把心一橫快啲結婚掛

有d似mata

棚牙

呢個男點都好過瑞典個pair

個老公又幾有誠意wo

真係幾sweet嘅，雖然寫咗殘體

起碼呢個都細心啲

呢個男人都好 determined

佢老公好sweet好warm
真係幾好
好似係真心對身邊所有人好

有幾見多識廣呀

似係乖乖仔個啲

閱腸無數

難怪咁熟口面

後面開始呢幾對都係無咩經歷

應該成日扑野

最後一個星期竟然係飛雞三重彩

法羅群島同韓國個兩 pair 都ok 嘅

條女除左棚牙都唔錯

純情初戀波蘭毒撚幫港女埋單嘅故事

佢個身體狀況其實唔太啱做空姐wo
佢都幾叻 咁都生到2個小朋友

first love喎

臭雞一件

港男=遇人不淑
鬼佬=幸福

陳貝兒一早識佢？

我覺得最好真係以色列

埋單

法羅果個都係好平淡，韓國果個男人真係算好偉大，條女有重病都照娶

講呢d
港女幫人計分唔叻咩

又黎

係 民風純樸

空姐大三元

個男感覺誠懇

個女講嘢有文有路，都ok

都係，教女教得好

其實暫時都係土耳其果個比較令人討厭

個鬼佬好可愛呀

波蘭仔喊先

Peter仔真係好似好真
嘉瑩好好彩

好純，好戇直

個老公幾得意 毒撚type

波蘭純情毒撚

全部喊

瑞典最西喎

條仔真係好純情

聽人講鬼佬鍾意女人鳳眉眼

呢啲真係緣份
呢套野比我最大感覺係
有時有啲野真係冇得強求 緣份嚟就真係會埋嚟你身邊
好多嘅相識經過都幾特別

唯一喊的男方

大陸法國家同普通法國家的差別

真係要支那或台灣先幫到手

peter喊 屌 真係好純咁

如果換左唔係鬼仔，變左香港人，講同一樣野，只會嫌你天真

飛雞把口邊有好說話

peter仔好可愛

D人好似好cool,但你問佢又會盡力幫你
國家又遇過二戰災難，好特別嘅地方

成班八婆

但無可否認土耳其個女人真係陪個男人捱左好多嘅

個男真係幾愛佢咁

比其他空姐有個波蘭仔鐘意都照嫁啦
成班葡萄西

好純情

同舊蜘蛛俠個男主差唔多

6000HKD,,,,

窮撚過台灣

同台灣差唔多啦

俄羅斯都係

佢兩個幾好呀，好似好夾咁，望對方嘅神情都好開心咁喎

睇得出互相尊重對方，點解咁多批評

呢pair好真心相愛

擺明係，女人

俄羅斯好似危險啲

係香港 fg 都有萬幾，但啲洗費就

認真鬼係亞洲地方係有加成，好多香港女仔覺得佢地唔會講大話，所有野都係真心對你，心諗佢地不知幾識玩，睇穿晒asian崇洋既特性

去台灣點都唔會買野買到喊掛

香港就遇人不淑，洋腸就係好人囉

毒撚老公好可愛

岩岩講幾$ 一個月做野？
Miss左
一個老師
一個acc supervisor

仔仔好得意

呢條女樣ok

今輯得瑞典食軟飯同琴日希臘個pair奇撚怪怪咁

唔知點解聽完頭先果段港女論⋯

覺得好假

仲有土耳其拜金

一個月搵6000 4000學費

啲牙......

兩個仔好可愛 都幾靚仔

怎麼天生不是洋腸
我月入兩幾 都無洋腸食咁多女

唔知點解條女有啲似老左嘅麥明詩

波蘭出錢請美軍睇場單嘢有冇下文？

成隻老鼠咁WO

兜風耳 大鼻 老鼠牙

你一講我就覺

識講波蘭文都幾型

不過港女語言天份平均係強

kurwa

佢把聲講波蘭文幾好聽

原來空雞